著住光復香港時代革命tee ,唱義勇軍進行曲

算唔算 犯左匪歌法同蟈安法

唱完之後再叫句光後香港 時代革命

起來

你根本唔可以無端端自己係條街唱國歌,
你出席活動, 唔會有人俾你著呢件TEE 入去

唱都唔得？

同埋呢首叫義勇軍進行曲

你覺得呢？

田漢都死左啦 怕咩喎

嗱巴打
共產黨一向都唔會講法律唔玩條文既
佢知道你玩野 就會出讀心招數黎捉人
所以個玩法一定要夠真實
著哂紅tee 強迫路人一齊唱 仲要拍鳩埋佢地片添
或者擺下街站 強迫路人學唱國歌

對唔住我錯
個首係匪歌唔係國歌
唔好批鬥我

Tui

當你知錯能改

可以唱義勇軍進行曲
唔識唱睇呢個

肯定會有D盲毛黃絲師奶話係鬼

推